港女Ao有感

做政府人工係穩定，年年加，父母親戚一定話係no brainer；但加得一定比人慢，你望住身邊d 朋友火箭咁升，你都仲係每年加個point⋯同事質素參差，工作環境無競爭力，呢d 都令到個人好頹；做得3、5、7年你想轉工，又開始擔心原來其他公司會裁員，暮然回首，不如算數，放下心神諗家庭、嗜好，甚至好似d 同事咁睇下股、樓，咁就係我認知的政府工了

當其他人比人炒你就年年跳point,咁你就知

關你a0咩事，你不如話對政府工有感

AO 弱智仔

搵得少？
呢家每個月枱底搵緊幾百萬啲乜長物長大部分AO升上去

每年加個point
加個point 再加成個薪級表加幾%
加埋年年+8%以上喎

真係港女黎

有幾多人同AO比都可以係火禁升呀

中同好多fG5年都升manager 啦

努力d去選國家主席

屌你 香港人價值觀真係得錢
你話無錢開飯都算 去到ao都仲要用錢去衡量人既高低
到你搵到秒秒鐘幾百萬上落 你又會唔會開個post同誠哥比？

也不計較錢了

又係你呀樓主 你上個post唔係話自己00後咩 咁快grad仲做到AO

以為感情台，我出番去先

我無講過自己係AO喎

你個標題講咩7

抵你a0啦 個標題貨不對版 屌

AO 都話頹？
你係唔係打漏咗個C字？

頹呢

做得AO既材料
去到私人市場每年加10%都唔止啦

不過AO入職起薪高同埋升得快就係真既
幾年升一級 好快已經10皮野一個月

都唔見得5年升m個堆會高人工過AO

On9